進擊的巨人 91情報

最後一隻巨人登場
下巴巨人

屌
我係咪睇緊巨人

屌 邊撚個黎

又要溫書睇返之前果D

日文全圖生肉

條女會唔會係東洋人

上一代凱巨

X年之後

日文生肉有寫

X自己睇

今次呢集, 是 猿巨+鐵甲巨 撤退四年後

馬來國 與 中東聯合國開戰.......

然後係呢場戰爭入面,選出下一任 鐵甲巨人

簡單來講

馬來國 打緊兩條戰線, 一條是今集既中東戰線, 一條是艾倫果個島既戰線

中東戰線, 就好似 第一次世界大戰 咁, 兩批士兵互射, 互射開炮 之類
不過,馬來國帶左 車力巨人和 顎巨人(最後登場果個) ........不過未變身
因為呢兩隻巨人, 都是速度型, 但防衛力弱
而敵方既中東國, 一早知道馬來會派巨人參戰, 所以準備左 巨炮火車,
巨炮火車 就係專門針對巨人而設, 可以瘋狂開炮, 打爆巨人後頸, 殺死巨人
(車力巨人.......今集無出場, 但懷疑就是果隻 四腳爬爬巨人)

所以今集果個指揮官, 唔敢派巨人參戰, 擔心被消滅
而且個指揮官仲話:「如果我地攻唔陷個陣地, 就要調實力更強既猿巨人和凱巨人來攻」
(證明左, 用科技力量, 可以壓制巨人......)

於是個女仔自動衝上去, 用炸彈 炸爆巨炮火車
然後 顎巨人馬上變身, 打爆敵人既機槍陣

同一時間
已經選出 下一任猿巨人.........估計 吉斯 已經快死, 所以要選下一任
而下一任凱巨人, 依然選緊

其中一個鏡頭, 就是萊納 坐係飛機上面., 身邊仲有幾個士兵........估計是準備投入戰場........不過唔知道投入 艾倫果邊既戰場, 定係中東戰線

全新故事咁....
係咪個作者plan 定巨人既故事已到尾聲，依家諗住開新漫畫，索性砌入巨人個故事到增收視...

等睇所有巨人合體變成零波麗reset成個世界

未必係最後一隻

可能係食左 尤米爾.......跟住打左硬化針之類.....

女神同惡魔簽合約

韓文

等我重整下
今集已經係上集嘅9年後
飛機上面嗰個係萊納
仲紮左做大粒野
馬萊終於認真打帕拉迪島
艾倫仲未登場(承繼左14年啦喎 )

仲有
喺馬萊嗰班艾爾迪亞人俾人洗晒腦
覺得跟馬萊自有前途(咁似香港 )

好想快d睇

battle field one

有日文仲睇乜出韓文你柒少陣啦

好似話9年前係試派4個細路去帕拉迪島, 所以計一計應該係上集既4年後?

艾倫同米卡沙扑野生仔未

點解今個月8號都未有中文？

即係個故事突然skip左艾倫登陸打佢地既事？